排隊買口罩咁多人，肯嚟聲援醫護得咁少？

要記住口罩係救唔到你,救到你嘅係醫護

而家HA高層連落嚟見班同事都唔肯
得咁少人係迫唔到佢地

係唔係醫護都請過醫管局總部嚟聲援！不是condom！

HA高層連落嚟見班同事都唔肯
得咁少人迫唔到佢
係唔係醫護都請過嚟HAHO聲援！！

推

幫手推please...

幫手推please

算啦 對香港人有咩期望？
2盒thx🙏🏻